Kaiwas Joosep Ülembson, et Kaarel Sults ollew tema niidu loho pöllu seest ära niitnu.
Ette kutsuti Kaarel Sults ja wastut, et tema selle niitnu, et Joosep Ülembson tema pöllu niidu om ära niitnu.
Wöörmündre Toomas Kärtmann ja kohtumehe Paap Sabali üle kaemise perra, et töine ruga haino, peap Kaarel Sults Joosep Üllemsonile andma.
Otsus
Möistis kohus et Kaarel Sults peap Joosep Ülemsonile 4 punta hainu andma tagasi.
